(Gym) 點樣判斷一個pt係亂嚟

如題 或 點樣搵到一個好pt
純粹學術討論 本人窮撚 各sales勿擾

時薪100up
食飯時間一個鐘
包飯鐘

唔好大場 650蚊果d都係垃圾

自己識做big3先
但你識分既話都唔洗點請pt.....
所以新手真係好易中伏 要靠人介紹最好

好嘅pt應該要識得保護學員，就好似咁

30fps特別gay

聞住袋底有力啲

個人有搵pt既諗法都係想學好個form
大把片有教點做 YouTube 2個Jeff 但有個真人執你姿勢真係好難代替

上面條友好似wildturtle

問題係就算有睇YouTube學
做嗰陣都唔知自己係咪真係做得啱
因為酸痛嘅位都唔係我要想要嘅位
就知我自己做錯咗
就係想請個PT睇吓做得啱唔啱
我知你一定話可以叫個朋友幫你睇
但係我係女身邊冇朋友去尖所以先要俾錢請PT睇form

Same!! 我最近都搵緊pt
但係又好驚俾人昆錢
有咩好介紹？

你搵出名 比賽成績好果D就ok

嗰啲真係有啲好貴
學生妹有budget

學生妹
應該大把連登仔貼錢教你

話膝頭唔可以過腳尖個啲人

睇佢多唔多學生囉 多既話點都識教小小既
你新手既話 點都帶到野走嫁啦
基本野其實冇所謂 你慢慢都會變成1星期見佢1次

如果你去比錢比有比賽經驗幫你諗好哂每日應該要做D乜既教練 講緊$1000/堂以上 你就可以完全信哂佢 唔洗諗咁多
如果你比$600左右1堂果堆 好多都係淨係陪你做...唔會編program教你飲食果D

冇㗎真係要試堂先知
睇cert係冇咩用
我試左3個先搵到個幫到自己嘅
所以唔好要果d試堂同上堂唔係同一個人嗰d

除左錢仲有就係有比賽成績既都爆哂期
我搵到一個好好 Marvin Fok - WNBF PRO
我pm問過 佢無報價, 因為所有期都滿哂
香港有幾多個有Pro Card..佢仲要係Natural
想請貴d既有料PT 學好佢 一勞永逸 都唔想請個廢PT學錯哂又傷埋
但有料既都俾人BOOK哂

出名個堆你都預要1000蚊堂走唔甩
有Pro card 當然有料，但你只係去執下姿勢呢d 基本野 唔洗搵pro 咁曬錢既

平時去開既場 應該點都有d 勁人
大膽d 開口問人點做囉 你係女既話寫包單一定有人免費教你

係仔先多人教 😏

屌你講到咁廣告feel既
佢又拍片又盛緊係full哂

Btw題外話我都有跟pro 佢話拍片教操果d佢係咁e講下 真係岩既好重要既動作佢一定唔講出黎

至少唔會掛住玩手機
唔會下下都叫你拎到重一重先叫練到肌肉